[公投]食燒賣落豉油定係辣醬

我個人鍾意豉油加麻油
出邊食燒賣佢落埋啲辣醬 好難食
豉油
辣醬

豉油

豉油加麻油係最正
有時加辣油 食落口條脷會有種縮縮地嘅感覺
加辣醬我就真係唔識食

有時撈甜醬麻醬落少少芝麻又幾正

辣椒油計唔計係辣醬？
如果計 why not both

慣左豉油加辣椒油 勁正

吅意

同 自膠

辣醬係指出邊小食店啡黃色一Pat果d

豉油加麻油世界級

豉油.麻油:辣油=2:2:1

甜醬+咖哩汁

Why not both

豉油加辣油

黃色一pat果d唔係叫芥辣咩

鱼肉烧卖…豉油
干蒸烧卖…辣酱

應該係旺角街邊檔果d啡黃色醬

豉油辣油一定最正

Why not both?

豉油麻油辣油
呢山個同咸先菜要跟牛歡喜，碇劣黎加嘛

屌你老母咩

呢啲辣醬啵

why not noth